有咩工四五萬以上 唔受氣 stress free

撈偏唔計 家族公司唔計
依家返緊份 萬中尾 team leader之類
一返去呢就沖壺靚茶先
跟住攞兩部手機出黎 一部睇股市 一部落盤
一係同上司吹點睇個市/傾下瑞士錶（上司都係等野做個d)
跟住等放飯 放完飯等屙屎 屙完屎就上連登/攞自己野出黎做 差唔多收工諗定今晚食咩/約fd去邊度食

份工廢就廢d 但個人就好精神 好識保養自己 皮膚身體越來越好 學野都多時間 管理自己財政/屋企都綽綽有餘
自己都想努力一次考個officer 塞住d親戚把口
但係3 4 5萬以上既工都唔會咁他條 可以話人工高左 但係受氣都多左 會開始真係比上司捽 呢d都係人工包埋 而且要好commit落份工度
有無工 4 5 萬以上 又係他他條條既呢

on9

畀得4,5 萬你
又要他條

咁一係你畀個屎忽佢屌嘅啫
你有冇咁靚仔先

有都唔到你做啦 廢撚

得個皮零嘢講嘢咁大聲

咩公司 team leader先得萬中尾

2萬銀人工都冇學人扮中產lol

下 香港最巴閉係綜援階層喎
我都唔算大聲lu

垃圾公司

點度扮中產係屋企有錢啫

井底娃

我諗俾得3皮幾都唔會得閒

RN撚全面進場 #與醫護同行

有正工就介紹下啦係度笑

我有返工架！！

ACO 啦
等到MAX 計埋通脹都40k
升一級唔止添

升到40k要幾耐

特首 得閒出黎9UP下

12年

大把政府內部主任位都得
不過就唔知你有冇本事考到

點解你可以接受到 ....

萬尾

咁少錢係好易管理 好羨慕

樓主係咪忍唔住要 玩玩了